腦魔bb

各位巴絲，小弟早輪整左隻腦魔bb看門口
忽發奇想想整多啲腦魔bb嘅 而家想做個調查睇下腦魔bb嘅民望 希望各位可以用少少時間做一做佢
將來會依照民意推岀巴打票選嘅產品 希望各位巴絲會支持我地啦

現付上腦魔bb j圖一張

破你post處

好樣衰

做乜鳩

都唔識郁

有少少核突

有無其他樣